鼠王芬係美國藉？？？？？？？？？？？？？

原來鼠王芬係美國籍，係時候大家又出手幫佢擁抱大灣區喇

真？

美籍保皇果班個名單美國有啦
係幾時咁解啫
做其他有用嘅嘢仲好

可能係PR 唔係國藉

where the list

推到佢仆街

保皇果班人名都俾人篤晒灰啦
其他國籍就話啫，美籍嘅話，美國自己查唔到咩
美國唔係傻嘅，你睇solomon yue跟得幾貼就知
所以係睇幾時出手
做多啲retweete好過啦

簽個名唔用得你三分鐘啫

即簽

應該無乜可能

地區直選議員不能有外國國籍

喺咩，乜有咁嘅要求

基本法要求唔可以有外國國籍或居留權

所以嗰時大口狗做主席都係用呢個位去挑戰佢

懷疑佢英國國籍未放棄

唔只passport 連外國PR 都唔可以有

(除咗12個特定功能組別可以有外籍）

簽咗

簽左先講

推

lm

王貴國教授現任香港城市大學法律學院、中國法與比較法講座教授；第十二屆全國政協委員；美國哥倫比亞大學法學碩士、耶魯大學法哲學博士。

鼠王芬老公留學美國咁多年，又喺美國打過工，教過書，有美國國籍都唔奇

佢立法會議員點會有美藉，綠卡都唔得。

邊個話....

馬x 國澳洲藉大律師

佢立法會議員?

push

只係立法會主席先唔可以有外國國籍

Yes，體育及文化界功能組別

馬逢國 同 馬恩國係兩個人喎

Push

個八婆有睇依個Po

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

屌佢老鼠 俾佢點我名

做Solomon 2nd best friend

你點知？

簽左先講。

總之唔準入美國啦。 理鬼佢有冇綠卡。

咁愛中國。

大灣榮華啦當然！

冇錯!

借個位
推

【想贏嘅同我入嚟】一人一信逼英國做嘢

推啦

拍片串你呀

咪on9啦，所有立法會直選議員都係要拎hksar passport

如果係美藉，check 下佢有冇交足稅，美國tax worldwide income, 希望佢冇逃稅啦⋯⋯

共享大灣區榮耀啦

大把人雙重國藉...

你老公美國人，你會唔要張綠卡！？

solomon : hi dear, my 2nd best fd.

直選議員好似唔可以有外國國籍？

國籍
藉口

下界落選仲唔拿拿聲走去美國退休。

上年都賣左黃埔樓，千幾萬。

鋪晒後路。

大家唔好比佢走。
最多去大灣榮華。

樓價自舊年底開始尋底，社會普遍唔睇好今年樓市。無獨有偶，本來持有五個物業嘅立法會議員梁美芬（Priscilla），喺上個月劈價「一球」，即一百萬元賣出一個黃埔花園嘅單位！唔通連佢都睇唔好個市，急住走貨？Priscilla卻任性地話：「我鍾意賣就賣！」佢梗係鍾意喇，事關佢賣呢層樓帳面計仲賺咗三百四十七萬元，少賺一百萬元濕濕碎喇！
根據立法會一六年嘅申報，Priscilla擁有四個住宅物業，九龍西有兩個，其中一個物業透過公司持有，另外喺新界西區同美國各有一個物業。至一七年九月，佢又再喺九龍西買入一個辦公室物業，都係透過公司持有，前後合共五個物業。

solomon please read🙌🏻
she has the great america property!

must be transferring to his family, dont let her get away from the greatest china.

Yes, 好柒

（新方向）文宣用作包裝銷售

點解會話佢有美國籍？
我淨係知佢兩個老鼠仔
一個英國讀書
一個美國讀書